有無人好中意高既女仔

最好仲要4眼

無

你嘅高係幾高

米7或以上

冇啊

167-170

可以接受係正嘅
想試167-170
因為我得175

180以上既女女

170-178

我178 好想要個平頭既女朋友

有

之前有機會溝到差唔多高既女仔
但自己自卑最後冇溝到

有 見到有個勁想追
不過似乎對男人冇乜興趣咁

腳